[1Q] 看圖說答案 求秒

第一次出題 答案唔高質有怪莫怪

箭咀指住嗰啲位置 溫度係幾多呢？

0攝氏度

錯
長勝將軍經已唔再長勝

180度 平面

錯

河度(道)

李安納度

9999999999度

大河度

讚美主!!!

邊到

我個mon 幾多度

兩度

餓鬼度

親蜜度

奴比度

錯錯錯 感謝參與

暫時上面都全錯

牧師講道

兩道

道家之道

盜亦有道

即2度

絕對零度

天安門道

8964！！！！

百度

史奴比道

唔知（度）

橫水渡

皇后大道

哈利路亞！！！！

愛莎英渡

龜波氣道

溫度 = One 度 = 1度

樓主去到邊度

係依度!!!!

室溫幾多度咪幾多度

提示 ：同張圖嗰個地方有密切關係

指住左兩度!!!

手機溫度

怪盜

朗拿度

果度

屌你老母

北緯三十度!!!!

冰度

以上全錯 認真求秒

南豐昌道

跟住去邊度!!!!

八度
因為湖雪八度

答案

蟻多嬲死象

見仲未有人答 搶咗先

度度度度

問題寫 溫度係幾多
答案最好係幾多度 如果唔係 叫你老母訓定係床都得了

你老母個閪到

風吹雪道

25度

比你班人玩多陣先 答案我已經有 費事咁快秒

千本櫻道

太簡單了

嗰度

恭喜你 此post已完

雪山道

道生一 一生二 二生三 三生萬物

屌系道

27樓都講撚左啦

...

唔適合啪啪個度

osjdhudje

-#?#&#_#，&/，#)_/，/^\

我一路咪做緊個答案形容既野

我先係第一個答岩

送你一個安慰獎

答案係：八道。
因為胡說八道。

蟻

秒

i want dicka

尚可，但因為我估唔到所以屌你老母

響個口度！！！！
響隻手度！！！！

Ching個名同我好似

陰道

邊度？
冰度？

睇完答案 係火車大笑一聲
成個車廂啲人望住我

流淚行勝利度

雖然九唔撚八搭, 但又幾好笑
本身想答北海度, 點知上面已經完左

scooby scooby doo

個答案都算高汁

唔係湖雪八度咩

百度？